又要投票啦

反蒙面法投票大大落後呀

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

係咪想立蒙面法呀？

push

仆街又落後！

推